宇宙中發現神秘物體，疑似外星飛船，並逐年向地球靠攏

太陽系中突然出現的神秘物體引起了科學家們的注意，這個物體最早發現與2017年，在夏威夷的一個天文台中發現到了它，人們最開始一位它只是一顆彗星，畢竟宇宙中這樣的突然「到訪」的彗星實在是太多了，而後人們卻發現它的運動頻率與彗星完全不一樣，所以更正為了一小行星，並取名叫「Oumuamua」，開始對它進行研究，由於這個神秘物體的外觀看起來像雪茄，所以很多人也叫它旋轉的雪茄。
最近，在哈佛研究院的科學家卻表示，這個宇宙中發現的神秘物體，疑似外星飛船，首先我們知道便是，這個物體原來並不屬於太陽系，是突然「到訪」的，並且他的運動頻率與科學家們所知的其他物體完全不一樣，離心率也非常高，而更加有力的證據，便是這個物體正在逐年向地球靠攏，2017在夏威夷發現它到2018年時隔一年，它的位置也發生了巨大的變化，現在已經到達了土星的軌道附近。
並且更有意思的是，這個物體還能在面對不同對象的時候做出變化，如果只是一顆小行星或者彗星，顯然是無法做到這樣的事情，所以哈佛研究院的科學家表示，這個神秘物體，很有可能就是外星飛船，或者是探測器，正當科學家們想加緊研究神秘物體的時候，在最近的一次觀察中卻發現，這個物體正在以極快的速度飛出太陽系，雖然現在的科技水平無法給我們準確的答案，但是宇宙這麼大，萬一真的無奇不有呢？

哦

屌你老母垃圾文

錫安教日華又有新題材

不安

有無source?

宇宙屎

Wikipedia 都幾多料幾詳細

黑船來襲

條屎又黑又硬

有工嘅繼續返工,無工就領綜援

除非唔洗返工

Old news

上帝碌自慰器黎

XCOM

不嬲都有地外文明㗎喇,係政府唔向民眾承認咋嘛

重點都無 仲有幾耐先到？

Sorry 我最近少食菜...

好似超時空要塞個類飛船

走左啦

Commander, you have exceeded my expectation